有冇人覺得當年tvb嘅keroro軍曹配音好專業？

選角，用語都睇得出好用心

傻瓜青蛙

以前既動畫 全部既配音都好專業
依家 我屌！

哈哈哈哈！！！

Go!!!!!

kukukukukukukukukukukukukukukukukukukukykukukukukukukukukukukykukukuku

夏美

好想睇番
求seed

tvb 未播之前成日覺得配冬樹把聲
應該係配keroro
點知唔係

癒著！！！

youtube有

有聲
之後佢呀妹不停道歉 成個畫面出哂黎

556

首主題曲填得好好

最鍾意桃華

而家都有好多聲係個腦到

屌 好嘈

Kero kero
讀kero 定kero

彩色組合櫃

其實伍長係咪鄭嘉穎配
首主題曲有佢份 聽落好似伍長

彩色組合櫃呀

桃華真係好正

當年有個女中同一聽到go!!! 就笑 成日等佢飲野果時係佢隔離叫

中學生涯真好